幾年之後仲會有幾多人投身於警察職業?

經過2個月警犬嘅不公義事件同濫權 相信有良心嘅後生都唔會去做狗
身邊都有幾個FD都放棄做狗 可能做海關/消防
若果將來/依家有小孩嘅家長 要好好教你仔女 大個左唔好做警察
寧願窮 都唔可以埋沒良知

香港無良心嘅人比你想像中多

係 但大部份都係廢老廢中
10個後生我諗都有7個都對狗反感 其餘3個我諗都唔會做低賤工掛